想移民既朋友只需要對住阿sir講你跌左個良心

佢打鳩你，就可以去歐洲國家酷刑聲請，搞掂

嘩 幾好WOR

我尤其建議北歐，對難民非常人道
利申: 係丹麥讀書同瑞典住過